有無啲咩方法可以加密C drive同D drive?

部notebook要拎去保養，但係入面啲data唔想backup但係唔想比官方維修中心睇

有無辦法可以password lock左/encrypt C: 同 D: ，維修中心啲staff就睇唔到入面啲野？

Bit lockers

veracrypt幾好用

d drive都得？

係咪free ga?

open source,上網有教學

又唔知係咪software問題
又lock住唔俾人test

e drive都得

因為個webcam唔着，試過重裝，reset
我諗repair center唔洗用我個OS去test ga ma

直接買多個backup hd移走哂佢

因為懶。。。backup完，整完又要搬番去部機

windows原裝好似好簡單

bitlocker開左好似無開咁嘅，係C: D:多左個lock icon